d狗最近抄牌抄得好L勁

兩星期內比popo抄咗兩張牛肉乾.....

兩張就唔好攞出嚟講啦，泊個晏就都三張

見過凌晨一點抄牌

鬼叫你就圍泊
條係你架
唔拖走你架車算你好運
講到自己岩曬
最你架車俾畫花

擺返張委任證喺車頭咪冇事

賣車啦屌你老母

一個禮拜畀人抄四張以上你先好同我講

窮撚咪學人渣車

抵撚死

我一見到就打1823

班狗e家有乜野好做？

就係抄下牌過日晨

廢柴 唔做正契弟

一出街你可以打足 24小時呀白痴仔

你走先 我頂住

啱
炒撚到佢地仆街

派完1萬冇錢 係咁

兩星期兩張都唔叫勁啦 叫正常
一日抄3張都係咁

可能政府order要拎番市民一萬蚊，唯有落力抄😈

d泛民仲話派兩萬

要出回血劍割韭菜

語癌？

鬼叫你上街 搗路
條軒尼斯道係你架
唔打撚死你咪算你好運
講到自己岩晒
最好搵警察Sir拉晒你地

但其實核心問題係政府無處理好個車位問題

我又真係見親都打

講野碌柒咁

啲自撚私仆街私家車司機成日老馮咁四圍泊車

渣車丫拿，要威丫拿，政府攞番一萬去到好盡

呢個講法其實鳩鳩地，我要拎返你一個人嗰1萬蚊都要抄你30次，拎埋你唔揸車嗰個fd就要抄你60次有邊個俾人抄到30次呀

泊狗屋附近我諗會好d

有時 無車位

真係去㑼洗手間都中左

周圍泊
識唔識字

講乜柒啊你
香港啲合法車位數目遠低過車輛數目 唔泊街唔通泊喺你屋企啊？
同埋違泊唔等於要比你畫花 畫花人地架車係刑事嚟
你帶錢出街係咪要預咗比人偷

琴晚荃灣半夜12點幾都抄係咪低能

呢個時勢仲留資產係香港，無非想人劏啫，成全佢囉

本身都冇諗住打，咁撚臭串，得閒打下先

我一得閒就投訴

核心問題係太多人揸車

唔鍾意咪quit囉

我1個月前 收左張01:00

應該立法私家車車齡夠15年就要強制劏車 條街就唔會咁多車

活該

講到周街泊車就係合法合理啦

最好將車輛數目降到同車位數目一樣添
然後平時搭開車嘅要預多一個鐘去排隊等車

On9 乜撚野係太多 去過東南亞未

人地地方有香港咁細咁多人？

你估人地印度越南會少過你咩

好耐啦

你打開youtube睇吓人地國家d車多到
逼到幾撚恐怖先

啲人揸車去某個地方，或者買車之前無諗過有無車位先？

買左返黎話無架，係泊街架

同埋講無車位就嘥撚氣啦，你丟一球出黎話泊一個月丫，半島都有位呀

同窮人生仔正仆街一樣，明知提供唔到環境比部車又要出，有幾多人出黎娛樂用途，又有幾多人真係工作需要？

Ps, 咪撚spin落民主運動度偷換概念

兩條線同我拍到得返半條仲要呢半條仲要係來回用
我恨不得佢15分鐘抄一次啊

人地地方大交通唔方便先要揸
香港有需要咁多人揸車？

交通係必須品
私家車 係奢侈品

老實講 無錢真係唔好揸
話唔夠車位？ 咁緊係啦 唔同要1:1咩
你有錢買咪有
而唔係買左車先話冇位

要解決問題就好似買樓咁 收首置
2手買賣都要比稅

一定有人話 有錢人大哂呀？
咁有錢都冇特權既話 我做咩要做有錢人

：買左先啦屌 冇位咪泊街囉 冇車位都係政府有問題 唔係我問題

泊街抄牌
：屌你老母抄鳩我牌 成班仇車撚

我都日日揸車，但一定泊車場，貴一貴都比，有時附近無就偷雞違泊，但比人抄都無乜感覺，否則唔叫偷雞啦

而家我咪丟一球出嚟周街都有位囉
不過個個月都冇人同我收足咋嘛

兩星期兩張就咪撚嘈啦，違泊兩星期罰你兩張就屌，一日中三張個啲叫咩

支持狗咬狗🤟🤟

鬼叫你放火搞事
唔比人打死你算你好運

一堆垃圾mk講到拍架車係街好啱咁, 冇錢租車位買車位咪學人懶型淨係度留言屌人老母, 咁威搵抄你果一個報仇啦

龍崗道顛峰應該係兩邊都double park，淨係留位俾人S走位入九龍城

咪係
去過其他國家就知公共交通多數得市中心有
就算郊區有班次都勁疏,無車係好唔方便
香港交通咁方便,咁都可以拎黎比較

有啲連燈仔個閪腦真係唔知生喺邊，矛盾到極致，
一邊話要對準政權，用各種不合作運動要減少/攬炒政權嘅收入，
而家政權擺明用抄牌方式去報復市民 + 增加財政收入，
成班人又走去支持政權迫害揸車人士。

老實講句，而家係過份到連搵食車都狂抄。你喺市區/住宅區邊度搵到足夠泊位俾大車停泊？

利申：有車位，但唔會覺得人地泊街會對自己溝成乜野唔公平，人人都有自己嘅選擇，泊街嘅人一樣係 take 緊 risk. 好心就唔好咁多風涼說話啦。

知你仲買車？
抵你比人抄

派一萬即係31張免費喎，仲想點？

抵撚死 泊街狗
唯一支持佢地做既抄牌
見到就心涼

回血劍

我凌晨2點半係水泉澳山頂條掘頭路中左張。。cls

連登仔：有錢咩位都買到 好似講到全香港得私家車

連登仔：最好全香港嘅人，住邊都好都要搭巴士。普通人唔可以擁有汽車作為私有財產。泊街罪大惡極最好死全家。

淨係識負評嗰啲撚屌，冇一個敢正面回應

連登仔：屌 個撚個搭巴士地鐵

成班乞兒冇錢入停車場
然後賴政府冇車位

搵食車就唔會阻人？
咁人哋巴士又有位泊車？

你夠膽咪搞我架車囉班柒頭冇車係到屌人泊街阻住

連登仔：我定義私家車係 leisure and entertainment only，所以抵抄。
而揸車返工嗰班人對於搭巴士/地鐵嘅人嚟講係唔公平，所以抄牌又係抵撚死。

我幾時有話我比人抄過 何況真係抄咗我又唔係比唔起
最重要嘅係我冇聽過人話冇位泊所以唔買車 位就大把 差在阻唔阻人同有冇人抄你
何況我唔明你地班撚樣依啲時候又唔屌政府 明知唔夠合法車位 仲出咁多牌 你唔拎依樣嘢去屌政府？屌啲司機把撚？ 你覺得你一句嘢佢地就會去賣車？

搵食車又點 關其他市民咩事？
搵食車就可以周街泊？

好多時都無得避要泊街，一星期都食兩張啦，預左
兩星期兩張都頂唔住，點養車

政府/市場冇提供足夠商用車位俾人泊，導致阻到人，所以日日抄幾轉就合理？抄唔係問題，當交租，但都要合理地抄先得架。

專營巴士有政府撥地做車廠。
但非專營巴士邊度有足夠泊位？
啟德/九龍灣以前有好大地方俾人泊商用車（可以泊到幾百架旅遊巴，噸車，夾斗車 etc）
但請問收唒地之後有冇新增返地方俾人泊返？

冇地又買車？
搵食唔係大晒
雇主唔係應該諗好架車夜晚收工泊邊？

咁拖頭同貨車泊邊？直接剷入去得兩米高嘅停車場？
合法露天停車場又足唔足以應付到香港啲貨車泊

有部份係我投訴

政府幫你諗埋泊邊?
你開公司唔係應該諗埋架車泊邊度架？
洗唔洗比埋地你呀？

執左佢囉 要我幫佢地諗埋泊邊？
做生意包賺泊街唔洗成本咩

簡單D講
買車就預左要比錢搵位泊
你可以周圍亂泊不過預左比抄牌

講到尾, 冇錢唔好渣車, 就算你住到沙頭角一樣有車出市區,

屌你老母亂泊車仲要大條道理?

美心車隊幾十部5.5
係咪周圍泊你唔投訴?

講得啱啊,好似你有無聽過人講話無錢唔好學人生仔咁,屌你老母我無錢養咪就係個垃圾政府褔利配套差同搞衰個經濟令我無飯開囉!你唔屌政府屌我窮人生仔正仆街?屌啲窮人把撚?你唔撚識派condom比我㗎?

觀塘開源道 個邊成個範圍 班人真係亂鳩咁泊

重有條成業街 都係一樣

我自己渣開車 都深明 泊街有風險 被人抄 真係無得怨

明白既，唔好渣車囉

其實你知唔知啲爛地停車場基本上都係臨時性質，政府收地就少一個
有邊個估到市區商用車停車場收完係唔會補返？

位唔係冇呀，新界大把，
而家多數有規模嘅公司都係錦田之類地方有車場。
但對於細公司/單頭司機，營運效率一定下降好多，咁唔係趕絕緊佢地咩？

關我撚事？
買車唔使諗泊車？
定係有人用槍指住逼你地買

唔抄邊有回血劍
抄得越多回得越快

做生意包賺咩 免費泊車唔洗成本？

其實都冇所謂嘅，咪繼續抄囉，
反正啲錢係政府袋，又可以買新 gear 俾黑警

上面班人依啲時候又跟足曬法律 又唔諗下現實到底有幾多車 有幾少位可以泊 依啲問題又唔正視下
下下都話抵死 預咗啦 冇位大曬啊？
啱㗎啦 冇錢買樓唔好怪政府 怪自己窮
自己改變唔到嘅嘢就選擇去改變其他人
明知唔合理嘅嘢逼人去隨波逐流
依啲咁嘅心態同班藍屍冇分別

你係咪搞撚錯咗？
泊街嘅人一直都會接受抄牌呢件事，間唔中抄冇問題，
但都唔撚係一日抄幾轉，連食飯時候都抄咁仆街下話？
咁落去有邊個頂得順？破壞市場平衡，大公司一統江湖，以後運輸成本上漲最終都係小市民受返喳。

呢乞兒唔亂泊車咪唔使益政府囉
不過每年牌費都最少比幾千啦

明知冇車位仲買車？

通常屌人街泊既都係冇車

紅色超大唔代表你有道理

老實講，香港人從來都係唔團結，連泊車呢件事都可以搞到狗咬狗骨，我係政府都陰陰咀笑，坐收漁人之利。

我上面有講過 如果將香港車輛數目cut到同合法車位數目一樣 你早一個鐘出門搭車都要遲到 講到咁你明唔明香港到底有幾撚多車未
同埋唔會有人因為冇車位而唔買車
Btw你依句嘢同明知人會死點解唔依家死咗去一樣咁撚白痴

佢地剩係識攻擊身邊攻擊到嘅嘢 從來唔識團結反抗下 叫佢地出去屌政府未必個個去 叫佢地屌啲普通接觸到嘅人 只要影響到佢嘅嘢 就個個都排住隊屌

唔洗同佢地講依啲啦 識條撚咩佢地 剩係識諗自己

要怪就怪d老鼠屎亂9咁泊
泊係d巴士站行人路出入口阻撚住晒

有車個班出黎抗議啦快d

早幾年好似係有講過依個問題 不過政府冇理到

我反而覺得無晒私家車會路面通順喎
早幾年有人話cut 電車改善港島交通問題
一班巴士/電車戴幾多人同一架私家車戴幾多人

而且一講車就拉去同樓同政權比如
但車真係唔係基本人權/需要

而且
而家嘈係私樓買唔起又唔比公屋
居屋又難 基本住宿需求解決唔到

但搭車都無話唔比你買之如巴士都唔比坐

所以我覺得無原因去幫私家車主喎

抵撚死
無錢泊車就無撚買啦
如果係唔介意就咪撚比人抄完上黎吠
屌你老母死窮閪

爬哂文 佢地搞笑到連搵食車泊街抄牌都話抵死
以前政府會留爛地位比搵食車泊
但而家政府完全無規劃 見有空地就起住宅
收哂所有爛地 咁旅遊巴 拖頭泊邊
泊上山又比差佬抄牌
泊下面又話阻住人
所以話香港地揸車就係罪
最好每個人都迫地鐵巴士

我有次清晨5:30食左張牛肉乾
應該係班正義L報警

抄得好呀，幫我趕走d又窮又要渣車既人，
等我係條街到想泊邊就泊邊

泊街唔好怕抄，怕抄唔好泊街。定律嚟嘅

但我唔明淋病嘅，想連登仔大和解有咩難度？乜都唔好做，三萬隻分三更淨係抄牌，唔駛三日就Lin燈forget ，Lin燈forgive

兩星期兩張有幾多 一日兩張都試過

澳門人版

泊街阻人就有道理

佢哋會賴政府冇車位比佢哋
然後有位又會話比啲人炒到貴晒唔泊

講真 你哋唔亂咁泊都冇咁乞人憎
一諗起青山道我就火滾
都唔撚係行車線嚟嘅
三條線都係停車場 屌你老母

違泊俾人抄牌就話政府要拎返一萬蚊，有無諗過其實多咗好多人報1823呢？ 攬炒緊係由底做起㗎啦

有車場都唔泊, 係鍾意泊街, 吹咩

揸車嘅權利都無仲唔怪得個垃圾正苦
生活環境嘅安穩本來就係正苦責任黎

btw係類比都唔會類比生仔啦嘛
定真係有感情到已經預左副遺產會留俾佢

犯法就係犯法

都估到會有一大堆人話抵死

對面就停車場

支持警方嚴正執法

「有幾多人出黎娛樂用途，又有幾多人真係工作需要？」
岩既，自己一定無錯，錯既一定係人地

無車位學咩人買車
收撚皮啦死窮撚 有錢買車 無錢買車位

放張國安證就無事

違泊既人係故意不合作定純粹出於自私既心，心照啦。為左一己私利阻住條街啊大佬。明明自私就唔好下下都搵民主抗爭黎過橋啦，樣唔樣衰d啊。

民主係普世價值，
揸車係？定你想講違泊係
咪撚影衰手足一路以黎既民主運動

戇鳩仔 我公司同屋企都有私人車位

亂尻咁泊抵死

抵啦

自己幫手番啲OT錢

講得好
不過班窮撚又會出黎咬你架啦

你都on9 拎數字出黎講呀
係到鳩up

賴你就賴啦窮撚
的確係有d 場俾錢都無得租
但更多係你地班窮撚買車唔想俾錢泊車姐

on9
接受就唔會上黎叫春啦

又係呢d 垃圾理論

弱智

老實講，香港人從來都係唔團結，連強姦靚女呢件事都可以狗咬狗骨，我係政府都陰陰咀笑，坐收漁人之利

睇住26 泊埋山邊都抄
痴撚線

有車有樓嘅資產階級剝削佢工人地底階級，一定要鬥臭鬥衰佢

但太有錢嘅除外

資本社會主義從來都係咁，唔會就廢人同懶人，一係你就真。共產囉

仲成鳩日同大東拍拖
一唔撚岩心水 就即拖

Google下啦 依個問題一直都存在 生活香港咁耐仲柒撚懵懵咁 下下都要餵撚埋你食飯先識食啊？

三線泊到變一線，成日塞到仆街！自私違泊撚都要死全家！

少咁d死車一定好順

商用車講得通 但私家車亂泊就唔得了

上落貨泊左右兩邊都算啦
但大部份都係私家車
仲要擺埋巴士站 痴撚線
青山道根本係地獄

你唔亂泊車，班狗又點會有機會入你

泊巴士站一定報 太賤格

正一陷家產
完全唔守規矩

香港車位不足係事實 但有d係計盡想慳養車錢泊街

一定係停車場冇位先逼住泊街

睇見一堆垃圾留言真係 應該直頭混左一堆仆街響喉撚係度, 講野咁撚自私嘅

停車場太貴
一日最衰都係政府

弱智
全部人坐晒十巴士
路面仲暢順
塞車原因就係太多私家車

打1823 叫佢起多啲停車場 稅又收凸，路又路起，停車場又減唔起

你有冇試過12日抄11張?
少少野拎出黎講

「唔會有人因為冇車位而唔買車」

好多理性既人都因為缺車位/車位貴而唔買車
如果起多d車位，泊車成本下降，私家車數目係一定會受到正面刺激而升

為咗道路暢通，政府/發展商請千祈唔好加車位

最撚好笑係，民主運動前除左某d 區係多人泊下街食飯果d,其他地方真係無車會泊街，唔通果陣有好多車位咩？依家d 人根本借民主運動去R 著數仲要自我感覺良好無阻人，兩線變一線，救護車都攪到要慢慢等燈位

抄唔係問題

有D山卡拉地方都特登去抄

有咩問題？
山邊唔係路？

一啲都唔撚方便，屯門坐個巴士返工又要個半鐘，來回就三個鐘，未撚計等車呀DLLM，一講起就燥，kmb個app垃撚圾,我揸車講緊來回2個鐘嘅事

講咁撚耐，有冇巴打有報串攻略？999快啲定電子報案室快啲？

屌佢老豆樓下泊得好撚離譜，明明前面就有2層停車場

同埋見啲食蕉日頭放啲私家車入消防通道，的士上落客或搵食車同收垃圾垃圾車都算，私家車就入停車場啦，個食蕉係咪收左利是俾佢地泊日頭？夜晚出返去泊街？

無錢唔好學人渣車

幾日前睇住條散裝popo 抄到出曬汗，最戇鳩有部26碌都擺呢個位，鳩泊撚真係抵撚死。

DKLM 我山旯啦工業區
個幾鐘抄左我兩張
泊路邊唔阻人

DKLM

拍爛地都畀狗抄
痴撚線

我就住青山道附近，泊西九月租，但d仆街鳩泊青山道搞到勁塞，最仆街係黑警又唔抄多d趕d仆街走

見過鄉村地方都抄
唔係大尾篤 西貢 大棠而啲
睇post見過揸入啲村抄

而家啲車場咁貴
人地畀三千銀泊入場
你晚晚擺係街無事無幹
泊入場果啲仲唔報狗咩

警違泊黑點發逾3千告票 6車被拖走

咁撚少？ 1日兩張經常有

而家一個月平均15-20張.
算啦照俾唔好拖走架車就得.

無錢ot 呀

青山道真係違泊得太過分 3變一線

荃景圍

我實咁講
無錢泊車唔好學人養車
無錢買新車唔好學人買車

越多越好，阻撚住晒

政府無錢咪抄多d牌

agree 由你我做起

裝返個app 啦

寄左張過期既黎，交唔撚到

咩app?

走鬼

學澳門派錢就一定抄得狼死啲

星期六3am抄牌咩玩法

我都係

早排樓下拖走左兩部, 隔幾日又出現返喺同一個位

開源道同成業街都係一樣

有冇Link

分分鐘可以呃埋OT

都ON9, 多D人爭個停車埸咪盞加價

你班撚樣泊到塞死條路，寧願個車場貴多500，1000，條路暢通d喇

咁果邊又係衰
真係益晒D業主

政府等錢使

政府維護商家都唔係第一日知
同埋知道supply and demand
拆曬你啲公眾停車場，爛地焗住泊業主啲位
大把人有錢泊四五千月租場

可以淘汰一班窮撚放棄揸車, 唔錯唔錯

佢話要控制車輛數目 吹佢漲

不能同意更多

理論上 犯法就係犯法
可能你有理由
咁會由法官/陪審團霸判係咩一回事
但而家香港係一個畸形嘅地方
司法 立法 執法 都已經腐敗到
死我講緊啲咩 好荒謬好矛盾
但呢個就係今日嘅香港

西九黎料

如果你去上水行一轉，見到啲車泊到條路得返60%闊度，你就知班違泊撚唔抵可憐

東九長期得返30%闊度

最好抄撚哂班仆街違泊自私撚

咪又鳩佢抄囉
養得車預左
你買部車都係為左方便

驚抄牌要去排入停車場用三個字轉上轉落
咁不如賣鳩左部車佢搭uber啦
牛肉乾你除番開一年幾張啫，一個月咪比多少少當街泊費囉

一年幾張？食撚左屎？
一年講緊過百張，同你名一撚樣，無撚腦

要出去都泊停車場，大部分車場都係廿蚊一個鐘
好過比人抄牌320蚊

比唔撚起咪學人渣車

幾千蚊比唔起唔好渣車啦

停車場都要啦

屌你老母，講得出呢啲說話嘅一撚定係無車

窮撚先會抄幾張都牙痛咁聲

香港警察唯一作用就係抄牌
條街都係順咗少少
仲無用過咖啡仔

揸車為方便 抄左就由佢
又唔係無錢比

下有咩？星期六日上水街市附近泊到好似車展咁，明明周圍停車場大把位

有時我見前車後車都抄左，偏偏係我架車無抄
已經有好幾次了

你係咪擋風玻璃貼住支持警察呀

笑撚死, 人多起哄, 真係抵撚死

大埔科進路警方抄牌 遇車主起哄

準備一日食足四餐早午晚宵夜

係咪on9? 自己申請日日掃場

頭先收到封信叫我交番$320 佢話我3/7個日抄左牌但個晚我明明冇比人抄過 水撥冇夾到牛肉乾 呢個情況可以點處理 有冇巴打可以解答下

咁你架車事實上有冇喺果個時間地點出現過？

一次過中3張

而家好似會錄影再出信，唔一定寫牛肉乾

幾時邊到?

守法啦仆街

泊荔枝角？

我日日都打幾次999報違泊

三萬警犬狂抄牌，警登關係大和解

有啲仆街會攞人地張牛肉乾放自己度
等啲差佬以為抄咗唔再抄

咁你咪以為無抄牌囉

正常收到信交返就得
如果有證據證明自己清白咪唔交等排期上court囉

華星街都試過 3個鐘抄3次 長期抄牌黑點

利申：不是車主

華星街梗係啦....

隔日就收一張，我仲要泊係唔阻人既位
真係好恐怖，上個星期已經3張，我仲要泊最多一粒鐘，唔係擺勁耐

都仲平過泊停車場 當贏左

搭UBER/的士, 好撚過揸車

多人口自然多人渣車
人要郁要流動，你估可以留係屋企咩，一係就規劃好D等人唔洗跨區返工， 一係就推彈性上班，分散同一時段人流，一係就大幅增加車位，而唔係愈縮愈少拎去起D冇人行既商場
仲要依家新樓300伙夠膽死得20個位

大把人得3，4皮人工
見買唔起樓就出車
根本唔應該買

派1萬起碼拎返你3千

到時的士牌升到過千萬都有可能

冇車位既意思唔係自己屋企冇得泊，而係街上面冇得泊，你有車位都唔代表出街有得泊，定你意思係要每一區都買一個車位先可以渣車?
你要去既地方冇位，你自然要擺街，當然要擺個唔阻人既位，擺巴士站就抵死冇得怨，但擺個唔阻人既位都抄到咁真係過份，將政府施政既失敗轉嫁落市民度

偉業街都係啦，呢D真真正正阻到人既又唔抄，仲要之前海濱經常擺滿旅遊巴，又係冇人理，走去抄D唔阻人唔阻車既位，你話咩居心

呢個問題無解，自然有人會話塞車係因為公共交通工具太多太慢

我日日揸車，但放假出街就唔揸，因為廢事煩無位，就係咁簡單

明知無位仲要揸去某啲地方既就話官迫民反，咩道理？政府迫你買車？

旺區多人就預咗,山旮旯唔阻無人行都抄屌佢老母

啲守法撚點睇潮聯小巴

重要殺左啲停車場
油麻地多層殺左 無替補
唔係講啲咩 點解唔學下人地下停車場？ 唔一定成座野

我發覺好多人成日都將有冇車位同俾人炒牌混淆左
泊街俾人炒牌唔等於冇車位
你屋企有位你都要出街返工食飯消費郊遊，出街冇位泊咁點? 車場full晒 / 你要去既地方冇位咁點? 最後又係擺街，ok擺街唔岩你咪炒，我相信好多人唔介意，但一向執法都係有把尺，你唔會過份真係30分鐘後又翻抄
最慘佢唔係真係樣樣野跟撚到法律吹漲，而係擺明針對某部分人士，咁仲公平咩? 明明係市區車位俾你狂 cut，你牌費車稅油稅收撚足我，仲要世界最貴，你唔撚俾位我，仲要狂抄牌?

放假揸車 一家人喺同一架車度 好平常姐
唔通走去迫巴士小巴咩
我覺得明知無位都照出車 呢個理由唔太合理

車場full真係笑話黎

小毒撚：班叔叔好鳩惡，不了！我拎個keyboard 喺連登屌柒算

咩叫明知? 冇呢樣野，香港唔係所以車位都online checkin，你做到呢樣野再同我講"明知" 我一日未去到，一日都唔知有定冇，冇咁點? 咪又擺街囉
呢個就係現實最經常發生既情況
成日明知明知，講埋D冇建設性既野
政府收足錢，牌費油稅車稅，邊樣野唔係拋離世界9條街? 咁佢明知拎緊著數點解仲唔起多D位? 明知香港咁多人點解仲不斷放人落嚟? 明知冇位仲cut位?

你是旦拎人地張相，就等於覆左我?
咁我地應該點繼續?
當你贏囉，牛頭唔搭馬咀

狗咬狗

啲狗心諗：
無錢泊停車場就咪撚揸車啦

發覺好少人用走鬼app
其實只要普及到班狗抄牌條數實少好多
依加就算我經過見到都會走鬼提人
希望大家多d用

而家就係要用行政手段阻止你哋買車，叫你唔好買車冇人理加稅又大把人俾得起，只有令人覺得麻撚煩先會卻步

因為只有呢個Logic稍為站得住腳
無錢四圍起停車場同增加車位就咪撚發牌囉，政府正一大種乞丐，全民行路回歸自然咪幾好

走鬼app唔係太有用嘅原因都係華人劣根性：攞著數嘅人多肯回饋嘅人少

好撚伏呀ching 我俾佢撚到食個飯出去兩三轉，自此之後冇再用
一定係有人玩野，咁跑法我寧願俾$320算

而家啲車係有停車場都唔泊

連登買嘢從來唔睇價錢啵

個個幾十k 養車當散紙

其實有d唔係真係fake
只係有狗/eu行過有人當係抄牌咁報
結果返到車狗影都冇
所以我自此就睇幾多人同時報有抄牌
起碼三支旗仔我先會返去
大前提係要多人用先起到效果！

需求只會愈來愈大，佢係阻唔到，除非人口急速下滑
經濟活動頻繁，人口多，物流人流都有移動需求，仲要工作日子，工時長，變左移動要用到車既時間係其他城市既5-6倍
你行政手段當然無問題啦，但只會令到人覺得唔方便，而唔會抑制到
相反行政手段收多左既錢咪轉嫁左落去用家度，即係所有人都要埋單

連登仔大把錢

根本冇位俾搵食車泊，佢地夜晚擺街基本上都係共識，好多人仲係度廢up咩冇位去買車，根本上就係廢話
有部分車從來都唔會有位俾佢地泊，條街就係位，你走去抄牌係唔係玩野

次次講親違泊抄牌都攞搵食車黎做擋箭牌, 真係肉尻酸

你真有道理

依你所講，市面如有70萬架車，咁每區都要有七十萬個車位

否則又係政府既錯

出旺角果類原來有人預實有車位，勁過孔明

大把錢但無錢泊車場同屌320

你睇下我答緊邊個啦，唔係講緊私家車呀，我講私家車D人又post其他相，係咪玩野呀，我親身經歷唔阻人又唔阻車，附近又冇車場都俾人抄啦，咁你仲有咩好講?

你地唔想比人抄，咁就全部車主出黎keep住示威，咁班狗就唔得閒抄牌

琴日係科學園一日抄左3張 , 12:00 , 16:00 , 20:00
四個鐘頭就一張

港共政策有心定無意下，都係留好多空間俾市民犯法，牛唔飲水唔㩒得牛頭低，有犯法就有執法。 港共不講情，但有道理，要怪就怪正苦都係打份工

睇去邊啦，旺區一定唔揸

否則飛的uber算

冇可能1:1，亦都唔需要，車係會郁既，其實需求最大都係某幾個固定時間內人流極大既地方
你唔起車場車位都唔緊要，唔好狂cut先啦，起都起唔切你仲減少，個情況只會更惡劣

做得好，幾時肯去長沙灣青山道抄啊屌你老母

事實示威最勁既時候真係冇人抄，但問心當時真係好多車都9泊，直頭係離撚晒罩，迴旋處都泊真係幫唔落，所以依家要食返

咁如果唔係一比一，加左車位有啲人去到無又違泊喎，又阻街或阻住司機轉彎出車視線，點攪呀？

死角位過馬路想望下左右都比啲泊街嘅阻撚住曬 一陣間睇唔到比車車親你賠醫藥費？
抄多啲啦 popo今次做返一樣啱嘅嘢啦

以前屋企樓下成條路冇車泊，就算有車泊都係泊一陣就走，呢排唔知做乜，多車泊到要逆線行，d車落嚟嘅又唔睇住有冇車，好危險
去街市d人由冇乜人變好撚多人，之後個個又揸車過嚟，然後個個都又泊曬一條線，因為幾架車泊咗一條線，再加多車要塞入街市，搞到幾百米要塞15分鐘先行到，吊鳩曬你地就咁泊係路邊嘅人

呢半年都係咁，街市附近經常性爆，個個都等屋企人買完餸直接上車，尤其大成街市出面好嚴重

都唔知做乜嘢，係肺炎後特別嚴重，好似個個有車嘅都出曬嚟，有冇咁多嘢要買，我見一次就打一次去分區狗屋叫佢地過嚟趕車，都onL9嘅班人，最過癮嘅係，入口有車排隊想左轉入街市，出口車多排隊出去，但因為太多車入佢cut唔出，一個循環

冇計，出面食唔到飯唯有自己煮，風頭火勢又唔想坐車，咪自己渣
開放返限聚應該會好少少

好多鳩泊閪阻住條路等人俾人屌都唔郁，屌你老母真係人無恥就無敵

抄得啱架啦 啲人成日違泊 阻住晒條街

抵死啦俾人抄

咁似荃灣街市（不過嗰度無論咩時候都可以塞）
我塞一塞入去出返嚟要三幾個字
近排賣咗車未有新車住行路去買餸
見到啲塞車真係見到都想死
啲警狗嚟趕車抄牌嗰一下就鬆少少，過幾個字又塞過

楊屋道街市個度 而家city walk hsbc對出拉左狗膠帶

咁係警察執法問題啦 潮聯小巴死全家啦 但觀塘區班違泊撚都好應該檢討下 三條線 左右兩邊泊滿晒 痴線

我覺得佢唔係想阻人買車
拆曬啲平位再狂抄牌逼曬你入商場業主得益
而家有大商場果啲屋苑有啲直頭cut月租用黎畀時租位

係
有時你見佢落筆先報
車主到都可能抄完